每次睇報聞有人跳樓，我都會諗點解死嗰個唔係我

你可以登廣告話自己跳樓死

因為你覺得人生仲有意義

你唔去跳死嗰個點會係你

死亡遲早都找你 唔准走去死

放工能醫百病